保安騙錢 北角和富中心 舊職CSO01171

周借輝chow chi tai 欠債還錢 借錢吾還 之後係北角和富中心做保安CSO 00171 一年半內和我家人分別由小小錢$50 愈借愈多 借到$幾千 不等 接近二萬元 ！因公司手腳吾乾淨 幫清潔工打卡鐘 欺騙公司被炒 據稱現職柴灣保安 大家小心！ 居住於柴灣區！
電話吾聽 一向佢要還錢 就封鎖哂我地！
佢電話係66803727 有認識佢既人請協助我們 聯絡此人 利用別人的良心來騙取金錢 係無法忍受的！#保安 #借錢吾還 #北角 #柴灣 #和富中心

當連登係乜？

大家小心此人 謝謝